召人玩Dead By Daylight

Skype住玩一定好撚正

想搵3個

唔屌人嘅

最緊要開心

gigi

有興趣

巨乳人妻

-2

比朋友呃咗買隻game又唔同我玩

我冇朋友玩

Push

推

1

我地兩個玩住先？

有意Add Tg Gigihadidbb

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18

200

2000

20000

200000

2000000

有興趣，不過好廢

Tg Gigihadidbb

我都廢

一齊玩啦

push

pc?

係
開左 Group

入黎啦大家

唔駛怕醜

我都有玩 但新手

入Group/Dm我

Keep住玩

4個人排排到想死都未有場啦

轉Ser試下囉 Ok嘅